［英雄聯盟］LOL S8季前轉會及賽事討論區 #124

Peanut 係自己野區打怪死左

條友又搶post開